邊能個話投票等於當前線condom？

前線都叫我記得投票.
泛民當然係有機會出賣我地，但建制係即刻收我地皮.